[A/I][Gen2][Raid] Pokemon Go (15) Wecatch係成日死

此Post嚴禁外掛飛狗參與討論
"不敗皇者-曼聯" (ID: 24121) 為爛口外掛賤種飛狗
請大家遠離，切勿回覆/引用此賤種飛狗一切回應

另一位空中飛人：”人生失敗” (ID: 592)

絕對不要用幸福蛋

使用入場券，可以無限挑戰直到贏為止 或 2小時出現時間完畢。

人數不足: 無論已入場或仍在等候入場，都可以都可以離場再入。已入場按離開返回上圖橙色畫面，請再按上方練束。

未選精靈: 入場後按離開，會返回上圖橙色畫面，盡快選好精靈入場，會重返原本果場。

全部瀕死: 返回上圖橙色畫面，重選過6隻/補血再戰，會重返原本果場，不會扣卷！

Raid Battle知多啲

自己入Telegram Group留意你該區有咩四星Raid打
Pokémon Go 香港頻道

Raid Battle小知識

Raid 只會在0600-2045之間出現

平日就返工前、放飯、下午茶、收工、尾水都會多人打

每日可以獲得一次免費挑戰券，不能同時擁有兩張免費券，記得每日都用。

可以喺道館上面嘅 PokéStop 攞到，同一日想再挑戰要買入場券(Premium Pass)。
各地區群組會提供附近 Raid 發生地點，請多加留意 Pinned Message，唔好撳右上角嘅 X，確保獲得最新資訊。

唔該:
急凍鳥用 班吉拉、滾動岩、火系打、次選其他好大力嗰啲(唔好用肥大唔該)
利基亞用 班吉拉、電系打、次選其他好大力嗰啲。
你無卡比背背，幸福蛋最多用1隻，放喺隊伍最後1格，咁樣可以撐耐啲。但係只係放係最尾，因為幸福蛋打RAID既攻擊力同海馬一樣！ 無用架！

常見問題

Q：請問團體戰免費卷每日一次個計法係
A. 第一日用過，到夜晚12點就可以再拎
B.第一日下晝3點用過，就一定要第二日3點先可以再拎

係邊種？

Ａ：接近A

但正確D黎係
每日過左12點, 而你手上冇卷, 你就會轉到1張
換句話講, 如果你尋日張卷未用, 你打左手上張卷, 你變左0卷, 之後你就會轉到1張返黎, 你可以即日再用埋佢

其他基本開Game資料:

最新開Post Template

LM

仲未有高iv雷鳥

3個post

魅力非凡

上一個post 見到有人話深水埗有得買go plus 外置差電器
有無巴打知確實位置邊度有得買

補link

係，仲多個lcd

留外

留名

邊到有得買

同問

下次記住食完呢隻糖先去捉呀嘛

咁早就打

東區長期無利

今日天氣好似幾好
去邊捉野好

睇嚟呢兩日都係捉唔到超高 IV 鳥

有實體舖的
打去問下幾錢先好上去

Pokedex239/242

點捉高IV雷鳥？12個波都爆

iv 同你捉唔捉到無關

自從唔掉金莓.2個禮拜捉得2次老班一隻冰雞
其他全部走撚曬
本黎7成既捕捉率依家得返3成

推

係維園玩左就黎一個鐘 都幾多大岩蛇下
捉左十條八條 有隻scyther
一隻phanpy iv 80+ 應該28lv左右
收鑊唔錯 不過好累

玩返一個月
都未試過囉到特殊TM 同埋 進化刺龍皇道具

月e同水e太細粒
成日係gym比老班卞比圍住
點樣易d禁佢出黎餵糖?

渣架

每7日登入實有架喎

碌左右 禁上d禁低d
未試過你咁

慢慢少少咁禁先得
手指比較粗

手指粗

有啲item係都唔俾你
我成打龍鱗同太陽石
朋友就多鐵膜

咁1個都未攞掛左成日都冇應該點好

依期打gym係咪多左network error
樓下個gym成日打到咁上下就error

屌你老母暝明無人守都打唔到

我未試過有
巴打你講緊係七日登入捉寵定轉牌獎勵
我宜家最多係一般TM 其他進化道具

我最多係升級資料呀
但一隻立方獸都無

捉到2022 利，但煙老噴

估唔比老噴都有十幾人企係到打 早知唔好玩菠蘿

六七暴動嗰啲?
不安

再推

gotcha?
上冷行過log on 見刑

冷行?

上次行過log on 見到
好似係

邊間

遊戲將會逐步更新到 0.73.1 版，以下是更新內容

可使用 GO Plus 取得道館補給站
不使用入場券可看到入場人數
可使用 @ 搜尋技能
修正最後一球無法捕捉問題
修正幸運蛋XP 在RAID沒有加倍問題

@HKPGC

今日神獸戰完之前出唔出到呢

呢個應該係server side
我見reddit班人話未update都試過last ball捉到

Hitmontop 係hp attack 定def?

N記做咩突然轉死性
連死gym個bug都fix埋
屋企後面公園兩個gym不再長藍

IP都唔洗check

Go plus 已經識自動轉道館拎道具
Raid最後一個波實測捉到鯉魚王

應該好多都係架

從來冇諗過可以同啲中年的士佬交流到

日行千里的士佬

Go Plus終於可以轉埋Gym

岩岩last ball冇critical catch都捉到急凍鳥
所以應該真係唔洗更新app
外國都試左last ball捉鯉魚王成功（好似係）

前兩頁見到有人講Gotcha
買啦買啦

呢幾日發現多左好多人玩

聽日9月1號啦仲未有超夢夢消息

等睇9月之後出鳳凰+3狗， 下年先超夢

我想要水君多過超夢夢

x2 對藍色既嘢有愛

更新咗睇到有幾多人入場 會唔會到時個個都係出面睇然後冇人入

點解既哈d人話吉利蛋有攻15就可升
而唔係睇防血？

水君set技勁辣殺

希望拿拿聲升完利同冰雞 準備升水君

好大機會係會

遊戲內部有關 Ex Raid 程式碼

- 邀請函會在畫面出現 (像蛋孵化)
- 會解釋 VIP 券的用途
- 可得知從那一個道館發出
- 請在指定時段出席 VIP Raid
- 指定道館及時段使用，逾期無效
- 進行 VIP Raid 時道館會關閉
- 沒有邀請訓練員無法參與
- 可在冒險筆記中看到什麼時候收到

@HKPGC

點解今日靜成咁 利申荃灣

啲Alert疑似又再出事

希望朗豪出一隻啦

而家入場11,2個好明顯夠打
啲人照走場啦
要有人開聲說佢哋先唔走場繼續等咋

最後一日都唔出密d

終極水尾
打利，急，火，邊隻好呢

Jar ga

利、雷

問題係人數=/=實力
仲係好多蛋/亂出怪

仲有啲一味避既冚家鏟

搞到我無用到今日張卷
聽日又要一次用2張

Legendary Pokémon Raikou, Entei, and Suicune will soon start appearing in different parts of the world for a limited time! Learn more:

!!!!!!!

仆街要多d雷公
但返到美國得返十日八日打雷公

應該又係同四鳥一樣咁 loop 法啩

係呀 一個月換一次
但呢家係香港 九月中返美國 姐係有個幾月時間打水君

炎帝,水君

依家諗返好彩留左今日張卷,聽日可以打2次

水君quick move唔係水技 已經冇意思

好彩未升果三隻鳥

屌
捉完3鳥 又黎料

100隻水君gogogo

agger

急凍鳥係咪>水君

我D大菊花終於有D用

有冇人login唔到

水 冰

一個水一個冰你想比較乜

Load好慢 入到都network error

在傳說的寶可夢巡迴各地的同時，我們也準備要進行VIP團體戰的實地測試。我們會先在世界各地選定特定的道館，進行調整。

我們將會向部分訓練家寄送VIP團體戰實地測試的邀請函。如果收到了邀請函，請務必共襄盛舉，和我們一起測試新功能！

被選中的細路聽日就會收到信了

7號

信聽日派,6定7號先有得打

今日張飛都無用到

+2

屌 膠左

打左一百幾場都選唔中就屌9佢

話唔定又係得北美先有得test

其實打神獣計唔計團隊戰
我打左幾十場 佢計我11場

5星唔計入個章度
到時打超夢夢就唔知

唔計我就收皮啦 只打過神獸戰

我要超夢夠
三隻狗唔岩我

辣殺

入得

未？

入到

頭先入唔到，睇tg 附近有8x% 2xxx cp 蛋

89% 2001cp

西環

清，點知iv同cp?

Bug黎
遲啲會fix

某啲Group會有BOT有報，邊啲Group有就唔清楚

第一隻水君出來了

#水君 A raid 5 is available against #水君 !!Moveset:Extrasensory (神通力)|Bubble Beam (泡沫光線)

Raid @ Hiu Kwong Street Sports Centre
The raid start at 09:28:25
The raid is available until 11:28:25 (1h 28m).
Address: HK九龍2 曉光街[ Google | OSM ] #unknown
R2fantasy_channel:
雜種|IV90|IV100|罕靈|迷羊雞|港東罕|大魚小鼠|R2Fraid
Gym control by Mystic (叡智)

D水君唔好再少D

呢隻唔係最早,最早果隻係八鄉,8點15分出

已打

企定定係度俾你捉

好少跳高

不過我10個波都煙

咁慘 不過隻野咁屎 慢慢捉都冇所謂 純圖鑑貨色

都係

我就唔信成個月都開唔到圖

有冇消息個三隻狗係一個月轉一次定係一路keep住亞洲得水君去到11月30？

神鳥仲有

一個月轉一次，30/9同31/10

今日last day

D狗少撚到,一係就係半山

有冇人會升曬雷鳥雷公

雷公勁好多
不過真係好樣衰

咁都好d
一陣又好似火蔥鴨咁

想問如果隻game 連左gmail account, 如果想放account, 係咪一定要連埋gmail account 一齊放？可唔可以分開？thanks

你想點分

放到幾多錢呀

只是我個friend想要，比佢咋

即是一定要用返gmail account 同password 先比到人？

緊係啦

水君一技有水技？

無

有
你覺醒力量1/18抽中左水屬咪有

= extrasensory?
水伊仲好抽過水君
細個好中意水君跟住炎帝
呢隻game就雷公炎帝勁 水君傻仔咁

有

我就係見覺醒力量有水屬標誌

Hidden Power

可能中100IV會快過中水屬性既Hidden Power

我隻水君就係水屬覺醒力量
剛剛google一下先知原來有不同屬性

快啲去買六合彩

世事就係咁，結果低iv

係，得84iv

剛剛捉返隻93iv補數，不過冰技

水君如果係iv100會係幾多cp？

煙左 又考驗零課，次次都要去到尾水先捉到

隻仆街好似雜技團咁，係咁跳火圈

有成個月喎屌

有無咁多隻呀
我望極個地圖香港十隻都唔夠

我三雞+利 都係呢一兩星期先捉齊靚iv
水君我要高iv 黎升

第一日就叫春

突然間多左咁多

我自己係盡力打齊 去到最尾都係捉唔到勁既就算 可以照升
你對水君咁有愛

我d愛係冰雞度

我都升緊冰雞同利 但啲塵 日日追數咁追黎噤兩三下升cp

一野出12粒金莓，又可以捱多幾下gym

頭先用紅莓捉到隻 1567

仆街飛人

4隻雀唔係完喇咩?仲出緊既?

後入

你問N記發咩顛

多事

啲人痴撚線 企哂係銀行入面打

頭先專登大力開門撞鳩條毒撚

你上個post topic又話去到9月1 咁咪今日last

唔係呀，果個係指九月一號既八點鐘........
但係唔知點解佢依家仲出，所以我叫佢問N記發咩顛

下下excellent都搖一下跳出黎

真係唔識幫銅章捉利基亞，仲要咁少金莓

水君好正 想升爆佢

所以頭先我都覺得怪點解仲有nokia

N記delay 是常識

上次轉火同雷雀好準時
大家就唔記得咗

大埔巴扛 ?

葡萄

第二隻水君爛技

水狗都未捉到

我唔係香港 想捉水君都冇得捉
唔勁唔勁 水君靚仔d

隻水君蟲技

用佢打到超夢夢

咁低cp 大技又唔係蟲 點用呀

好似易捉左咁嘅？捉3中3，仲有隻係100iv

水章煙左2隻

水狗

捉一隻又棄得

廢到呢

Don't be cocky

難捉到仆街 第一下就彈我鐘

有水君 都未有冰雞

頭先走咗隻 1602

都是藍色 不用分那麼細

個地圖咁多神獸捉都唔知捉邊隻好

仲有雀捉既

屌 仲有推公廁

更新完之後，d寵解像度好似低左咁
尤其背包㩒入去

雀完哂lu, 水君大放題

好似彈少咗同無咁熱

86水君開左圖就算，有水伊 金莓爆波，紅莓搞掂

100iv 鬼系技

89IV 開完圖就算

BTW 打GYM狂ERROR

神獸仲爭冰雞未有

Seen 5 catch 3 水君，走o個2隻就係有機會過 90iv 痴撚線又黎讀心game

洗鬼讀心咩
高iv set哂走佬咪得

利申走左隻9x

第一隻一球入魂

第二隻

第一次捉 已經冇掟失
煙左隻1606 想死

屌 咁慘 ...

有無人用iphone 6. update 左App 入去等人一齊打果陣 發現個room 唔識更新人數同有邊個新join?

係
永遠睇以為自己最後一個
但一開場就標多個人出來

今朝煙咗1609...

水君3:0, 煙晒

水君又係好易excellent

無水金章？

又有bugs.. 點解可以咁廢

水君只值捉一隻開圖鑑
同意嗎

有呀

我黑仔王 都3中1

我隻係火系

水系派火系技
搞笑用

D雀一完,D水君即刻多到

屌又煙多隻1593

中左隻1589 水 覺醒力量
可以收手啦

試great 好過excellent ，YouTube 教掟波果個人今日雷君14次excellent 全煙，great 就兩個搞掂

TG啲人用嚟J PVP架
陰低啲冰系

我an都係咁

屌那媽咁撚難捉
用左我12粒金莓走左隻1601
還返d莓俾我

今朝12粒走左隻1600

我連走兩隻，一隻1587玩左粒金捉唔到就轉其他果，走
隻1601用足金莓都係一收入去就彈返出黎
屌你同雷鳥差咁撚遠
雷鳥我hea捉都10/12,後面有5隻無俾金莓都5捉3

依家啲金莓咁矜貴唔係未開圖/超高iv都中唔捨得用

唔係見到1601都廢事用，本身都係諗住捉一隻高iv就收工
屌那星我反而唔係心痛捉唔到，係心痛我用左12粒莓

好羨慕

我想要冰覺

原來招技有唔同屬性架？

呢排興一半菠蘿一半金提 輪住試， 因為已經知道唔關事

得返39金提

仲有成個月,應該捉到既隻高iv既

依家見到無16xx都係餵菠蘿/紅提算
慳返啲金提

仲有百幾粒
因為無一隻係勁

其實呢隻野都唔打得，咩技都冇所謂啦

冰覺

我證實最後一個波可以捉到了。今日11個波頭10個都彈我。第11個放棄求其餵香蕉，竟然捉到

有無巴打收到超夢夢既邀請信

捉一隻開圖咪算
cp 低成咁
技仲要抽

點解要冰而唔係岩/水

CP低、二技都唔勁啦，水泵勁好多

原來有水泵，但都係水伊好抽好多

今次呢隻水狗真係無咩吸引到我
我每日免費打一次就算

路過
大家pokedex caught/seen記錄係點?

難捉過三鳥好多

而家係咪冇咗老班？

有，但係好少

打老班仲好

捉6走4,中果隻
點玩落去

開圖算啦

水君1技唔係得神通力同狂哮咩？
點解多一招覺醒力量？
我係all g 睇既

仆街兩次用改技都由extrasensory轉左去飛行系既hidden power

唔好浪費啦

應該同任天堂隻POKEMON
都係睇IV出咩屬

格鬥
ＨＰ 攻擊 防禦 特攻 特防 速度
31奇 31奇 30偶 30偶 30偶 30偶
31奇 30偶 30偶 30偶 30偶 30偶
30偶 31奇 30偶 30偶 30偶 30偶
30偶 30偶 31奇 30偶 30偶 30偶
30偶 30偶 30偶 30偶 30偶 30偶

飛行
ＨＰ 攻擊 防禦 特攻 特防 速度
31奇 31奇 31奇 30偶 30偶 30偶
31奇 30偶 31奇 30偶 30偶 30偶
30偶 31奇 31奇 30偶 30偶 30偶
30偶 30偶 30偶 30偶 30偶 31奇

毒
ＨＰ 攻擊 防禦 特攻 特防 速度
31奇 31奇 30偶 30偶 30偶 31奇
31奇 30偶 30偶 30偶 30偶 31奇
30偶 31奇 30偶 30偶 30偶 31奇
30偶 30偶 31奇 30偶 30偶 31奇

地上
ＨＰ 攻擊 防禦 特攻 特防 速度
31奇 31奇 31奇 30偶 30偶 31奇
31奇 30偶 31奇 30偶 30偶 31奇
30偶 31奇 31奇 30偶 30偶 31奇
30偶 30偶 30偶 31奇 30偶 30偶

岩石
ＨＰ 攻擊 防禦 特攻 特防 速度
31奇 31奇 30偶 31奇 30偶 30偶
31奇 30偶 30偶 31奇 30偶 30偶
30偶 31奇 30偶 31奇 30偶 30偶
30偶 30偶 31奇 31奇 30偶 30偶

蟲
ＨＰ 攻擊 防禦 特攻 特防 速度
31奇 31奇 31奇 31奇 30偶 30偶
31奇 30偶 31奇 31奇 30偶 30偶
31奇 30偶 30偶 31奇 30偶 31奇
30偶 31奇 31奇 31奇 30偶 30偶
30偶 30偶 30偶 31奇 30偶 31奇
幽靈
ＨＰ 攻擊 防禦 特攻 特防 速度
31奇 31奇 30偶 31奇 30偶 31奇
31奇 30偶 31奇 31奇 30偶 31奇
30偶 31奇 30偶 31奇 30偶 31奇
30偶 30偶 31奇 31奇 30偶 31奇

鋼
ＨＰ 攻擊 防禦 特攻 特防 速度
31奇 31奇 31奇 31奇 30偶 31奇
31奇 30偶 30偶 30偶 31奇 30偶
30偶 31奇 31奇 31奇 30偶 31奇
30偶 30偶 30偶 30偶 31奇 30偶

火
ＨＰ 攻擊 防禦 特攻 特防 速度
31奇 31奇 30偶 30偶 31奇 30偶
31奇 30偶 31奇 30偶 31奇 30偶
30偶 31奇 30偶 30偶 31奇 30偶
30偶 30偶 31奇 30偶 31奇 30偶

水
ＨＰ 攻擊 防禦 特攻 特防 速度
31奇 31奇 31奇 30偶 31奇 30偶
31奇 30偶 30偶 30偶 31奇 31奇
30偶 31奇 31奇 30偶 31奇 30偶
30偶 30偶 30偶 30偶 31奇 31奇

草
ＨＰ 攻擊 防禦 特攻 特防 速度
31奇 31奇 30偶 30偶 31奇 31奇
31奇 30偶 31奇 30偶 31奇 31奇
30偶 31奇 31奇 30偶 31奇 31奇
30偶 31奇 30偶 30偶 31奇 31奇
30偶 30偶 31奇 30偶 31奇 31奇
電
ＨＰ 攻擊 防禦 特攻 特防 速度
31奇 31奇 31奇 30偶 31奇 31奇
31奇 30偶 30偶 31奇 31奇 30偶
30偶 31奇 30偶 31奇 31奇 30偶
30偶 30偶 30偶 31奇 31奇 30偶

超能力
ＨＰ 攻擊 防禦 特攻 特防 速度
31奇 31奇 30偶 31奇 31奇 30偶
31奇 30偶 31奇 31奇 31奇 30偶
30偶 31奇 31奇 31奇 31奇 30偶
30偶 30偶 31奇 31奇 31奇 30偶

冰
ＨＰ 攻擊 防禦 特攻 特防 速度
31奇 31奇 31奇 31奇 31奇 30偶
31奇 30偶 30偶 31奇 31奇 31奇
30偶 31奇 30偶 31奇 31奇 31奇
30偶 30偶 30偶 31奇 31奇 31奇

龍
ＨＰ 攻擊 防禦 特攻 特防 速度
31奇 31奇 30偶 31奇 31奇 31奇
31奇 30偶 31奇 31奇 31奇 31奇
30偶 31奇 31奇 31奇 31奇 31奇
30偶 30偶 31奇 31奇 31奇 31奇

惡
ＨＰ 攻擊 防禦 特攻 特防 速度
31奇 31奇 31奇 31奇 31奇 31奇

依個係遊戲機版覺醒屬性表
有機可能係0-15 0-15 0-15果到睇到出咩屬

我隻1601同隻1569都出飛行

唔關事,捉野生寵一樣iv hidden power都係人人唔同

不過飛都好既，可以克草

重玩一個月左右
甲暴 擲泥+超級角擊係咪要重練

洗技咪得

捉左隻98斑

想問下而家仲有無小智帽比卡超捉，同埋會唔會酻到小智帽比超？定係已經無晒

因為新人岩岩重玩

有無巴打係有啲棄acc唔要有以上呢兩隻同埋聖誕帽比卡超可以讓俾小弟

無哂啦

Ok唔該晒你

你出價幾多

有人賣先算

我賣廿個

請問你有以上呢度幾多隻？

隻隻都有

準備好廿個未

玩鳩我

有聖誕帽比超咩？ 聖誕唔係未出比超咩😱

飛人superpakin同Isabellananana 好想你睇到呢個post
因為我想屌爆你老母個臭西 我要行到老撚咁遠先有gym 次次隔一陣就同我拆左落黎 我已經report左比n記好多次 希望你地快撚d比人封

屌佢老母, 打4個gym 得3金 唔知咩玩法

屋企附近有班掃底狗都幾好笑
掃底掃3個位 頭先搞左一個鐘先入曬3個ac
如果用3部機去打其他色塔分分鐘5分鐘打完
所以話班畜生真係食屎大 食屎食到變左冇腦

新手一問，班吉拉係咪配 crunch 最好 ?

邊有分最唔最好
睇你打乜對手

總之唔會係fire blast

後面隻蛋好可愛

有無人有入tg 舊南區 group
好多花生

噚日捉到隻 1605 水君，不過係雷系覺醒

講黎聽下

屌 頭先curve波excellent 都煙左隻水君

前日6次excellent 都煙

details

屌佢老母有冇咁撚難捉

水君真係好易excellent

咪又係彈出又彈入

4:1中左, 呢個月可以慢慢來

每日輕鬆打一次
捉到就捉到 捉唔到就算

youtube 有片14個ex 都捉唔到
great 就捉到

而家用咩check iv 先唔會ban

GoIV

隻老班
12個波掉左11下EX都煙
餵波羅想拎下糖都連煙3隻
灰撚到

有冇人捉左海心隻100小火龍

屌,隻plus

不孝子 得28%電點玩仆街芒鳩

想問下隻鳩plus 入隧道斷左 係咪要重新再連過？
定自由會連返 ？

Ios係咪得返手動

屌，點解而家成日都話無法收到GPS信號，明明已經係大商場，以前屋企都收到，而家收唔到

終於試到最後一個波捉到

仲唔同我一齊去打 屌呀

好多日無拎到改技

一日打一場算 水君咁屎

轉打4* raid 好過啦，5* raid 冇計章 ，都唔會會唔會冇超夢夢invitation

大商場先收唔到，例子：圓方

非 VIP 的團體戰不計算在「冠軍」獎牌的問題，會在強制更新後解決。 @HKPGC

有無巴打識改或者知道有地方識改go plus.
taobao左隻 點知佢唔記得改。 揾同事買， 唔想搞到佢return

見到大班一定打大班先

知唔知咩apps

Wecatch (iOS)

wecatch仲可以睇到IV ?

又走左隻91% 4捉1

買左隻煙plus，比佢震下震下又幾過癮

平時放入屎眼
呢家練到屎眼用力就禁到

去維園玩左粒幾兩粒鐘 多左百幾粒大岩蛇糖
但比蚊咬到仆街

我上次去俾雀撚

咩事
上次去都無事
可能今次落完雨班蚊出哂黎

新手應該扒邊捉好，想開圖鑑先

周圍行都大把野捉啦，唔駛專登去邊到
最好捉波波、綠毛蟲呢啲只係需要12粒糖就可以進化既，儲夠一定數量就開幸運蛋進化，咁你就升Lv升得快

Thanks
其實我仲想問下，如果低lv新手遇到化石飛龍、啟暴龍呢啲比較稀有嘅精靈會唔會好難捉？
佢成功捉到嘅機率係咪大家都一樣？只係用唔同嘅精靈球會有分別？
因為我驚去到維園或者將軍澳個啲都唔會俾我捉到

呢幾日有返

低lv無藍波黑波啫

捉既機率一樣

係高lv既捉過200隻同屬會增加捉到機率

唔該晒巴打

同埋想問下如果而家隻聖誕比卡超已經企左上膊頭
我將同一隻進化做雷超
洗唔洗重新行多10km先會企番上膊頭？定係膊頭個隻直接變做雷超？定係雷超一定唔會企上膊頭？
除左pikachu，其他精靈行夠10km會唔會企上膊頭？
唔知有無巴打試過

三狗同三鳥 有邊隻係值得升?
暫時重未升過 怕浪費糖升錯重複既屬性

急雀
雷狗
火狗

淨係得比卡超先可以企上膊頭
至於進化完之後仲係咪咁，答你唔到

Wecatch 啲100iv好多流料

伊貝表示一直都企到

好彩未升雷鳥
咁唯有等了

原來呢堆都得

Shoulder: Caterpie, Weedle, Pidgey, Spearow, Pikachu*, Eevee

我升左雷鳥，雷狗都會升埋
其他ＨＯＬＤ １ ＨＯＬＤ先

你 ac 夠 Lv.30？

All G 更新左有第3代cp 值
懶惰王好勁
能力值又高
319
201
300
Cp max: 5441

準備收信

就係夠捉完check唔係100

可能用嚟試飛人

派左隻肥大出去咁耐 係時間帶信番黎

你問依啲問題你係飛人黎？

pish

你問下佢 #heheye#

ios仲未有強制更新？

明白

幾時先知有無卷 有無人已經有

N記開始派券啦

美國9月5號就有 今日6號都重未有

想鼠落街打水君

N記：亞洲人等下啦

鳳乜柒凰呀，吹得就吹

日本都有啦

巴哈見到有人去完日本打過神獸有收到

香港呢

為香港集氣

快手到香港

N記：香港wfc

得兩個鐘，佢當啲玩家無業？

班廢中咪玩得囉

個兩個鐘無得自己揀，一大敗筆

希望佢會到時每個人都有幾次呢啲invitation

聽講日本暫時得2個地方有
會唔會係咁少

痴線架，今日咩raid 都無

去到隻秋超夢夢？應該好少人收到又有時間去

澳洲都未有

次次打擂台打到得返一隻又俾人放返滿
點賺金幣

回覆上面巴打
特別event係咪有限定精靈捉
未去過，好奇問下

歐洲safari zone尋晚一開閘3分鐘就滿額

係.......上次橫濱有吸盤小丑、圖騰、大量羊、蛋同比卡超

想搵次去下日本個啲

直播ex raid

已煙

佢果隻好似仲係100iv

自膠記錯

其實係咪無方法解決gym個錯誤bug?
次次辛苦打左幾隻落黎又變錯誤 唉...

Base 6%? 唔多覺喎

是咪0.6%先真呀

存在左好耐, 解決到神早搞左

N記：錢已袋, 理x得你

我想問下你地用開咩map app (iOS)?
Surewin個個好唔好用？

同埋新手唔係好清楚：如果係map見到某地方有想捉嘅精靈，但交通過去都要時間，途中走左點算？想知高手平時嘅習慣

係 我都拎唔到
所以諗住去現場捉下野玩一日就算
琴日一搵Oberhausen既房
附近既已經全滿

Surewin廢既，有陣時報流料
iOS就Wecatch同Pokemon Helper
以上呢兩個報既時間極少出錯，所以唔會有你所講中途走左既問題

想問下fast tm留20個夠唔夠
冇其他野可以掉啦

巢穴

跑馬地馬場-----溶岩蟲
維園 / 花墟公園---鉗刀甲蟲
藍田公園---蛋蛋
彩榮路公園 / 鴨脷洲風之塔公園--- 熊寶寶
九龍公園 / 彩虹道遊樂場---比卡超
摩士公園---千針魚
荔枝角公園--- 狃拉
大埔海濱公園--六尾
圓洲角公園--- 長尾怪手
海心公園 — 卡斯
信號山 — 小海獅
梨木道公園 — 菊草葉
晒草灣遊樂場----土龍弟弟
四山街公園--- 芭飄蟲
青衣公園 —- 飛天螳螂
城門谷 —- 火球鼠
康寧道公園---車厘龜

唔該晒
中途走左我嘅意思係假如我出門去到目的地都要一個鐘，隻精靈唔會走左咩？

原來pikachu係九龍公園

有無最新小火龍巢

有時間俾你睇架嘛，你見到隻野剩番十分鐘，但係車程要半個鐘，你唔會仲仆過去呀嘛

“中途走左“既意思係，
你原先係map見到隻野剩15分鐘，但5分鐘後係map度唔見隻野
呢個情況應該係流料／報錯時間又或者隻雷達app既server死

至於你個問題，你出門口之前應該預計左自己夠唔夠時間先

唔該晒巴打
Sorry因為我未用過呢類app，唔知佢有個剩餘時間可以睇

同埋點解Pokémon go成日係課金榜頭十
新手覺得無乜特別道具需要買..
啲人課金通常係買乜

raid pass/道具欄/pokemon storage/孵蛋器
玩開課金game既人會覺得呢隻game課金好平，但不知不覺就課左唔少

背包 寵位 raid 卷

歐洲好小人玩Pokémon go

巴打咩城市
我依到都叫有班人玩緊
早一排入左佢地個telegram grp
其實佢地都幾活躍

Denmark 而家係arrhus 之前係Copenhagen 都無

你有冇上fb/google搵下佢地有冇開到grp
我係咁樣搵到佢地local grp
之後再join埋佢地一齊玩
我諗佢地都好surprise點解有個黃種人係到
佢地都冇問過我係邊到黎
只係問我係咪打raids 咩隊
如果夠人就會分隊打
唔夠就Public場打就算

幾時有超夢夢

有咩event? 我exchange

呢個應該都係巢
菊石獸-九龍灣公園

係 仲要d飛已經冇曬
最多係個到不停捉野
冇得入佢個活動

超夢夢波數同raid計法一樣係咪戇鳩

唔係普通人既，其實無需要cut走個名，等人知係香港頻道呢啲有聲譽既人去整，唔駛下下問拎source

好似上一頁張圖果個人話會有鳳凰為例

姐係黃隊雪上加霜，
啲蛋塔實比藍隊大軍掃曬

蛋

究竟要點先打到超夢夢

被選中既細路

我返工果邊黃隊掃曬
不過我藍隊

變曬強後d raid好似比之前更加少

因為得一粒鐘，所以出左都唔多覺
同埋非四、五星既Raid好似多番

我屋企果邊成日比黃隊掃曬
不過我藍隊

如果有時間去行下
可能好似日本咁一帶四入到去

得返一粒鐘真係想棄過,屌佢越更新越on9

到左都無得屌

所以唔課金就係咁解，越改越多bug

已買十月七號機票

到而家打左八場仲未捉到水君
係咪用返金莓好d

高IV先好用，仲有大半個月你怕捉唔到咩

煙到我覺得自己中撚左bug咁

x2 用菠蘿無成功過

轉頭有得一下屌兩隻水君 正呀

TG GROUP有人掉左條捉MEWTWO既片出黎
條友唔識鎖圈同有幾球MISS
GROUP入面班人仲讚佢掉得靚

今時今日仲唔識鎖圈真係on99

我捉火鳥個陣都係咁，去到第十次先捉到
點知跟住就變公廁

頂 我唔識放個個tg link出黎tim

好難升30lv

我都唔識鎖圈
鎖完一轉個波就變返平時咁
除非唔curve ball

更新完真係多左好多垃圾raid

我宜家水君係七中三，唔撚再用金莓了，除非一百iv

雖然唔中水既hidden power但咁樣落去用哂啲莓都好可能抽唔中

神獸放題：屌你n記神獸變公廁
出返多少少1/2星：屌你n記出垃圾

n記就是原罪

係味中curve ball bug

今日改返raid變蛋真係好麻煩，d raid 難搵左勁多，今日都被迫打左場卡比消卷

5星一定係水君
不過得一粒鐘真係唔夠用

新手今日岩岩加入
身上有把劍係得男主角先用得
係主線送嘅廢武黎定係專武黎?
同埋果把野洗唔洗升

....入錯post

專武
唔洗升

新手一問，有咩方法可以令男主連衫同褲都唔著？
想全裸捉精靈

我都想
無方法, 想全裸左好耐

鎖完圈係佢攻擊果陣 就完就要掟個波出去
咁先唔會改變個圈而掟到個波出去

咩驚黎

唔知有無old到
鎖完一次圈唔洗再鎖
掟完第一次捉唔到等佢攻擊再掟

唔識鎖

點解周街啲道館都係藍隊，揀咗紅隊好揼春

手足住邊頭
唔好覺得自己隊廢先得
主動打柒返人地囉

睇片啦

西環嗰頭 香港仔返工 坐館成日坐得10幾分鐘就俾人打返落嚟

google 唔識

咁講又好似係，試過鎖到圈
以為咁啱咁好彩

係咪冇得轉色？一開始黃色到宜家
真係好小人

覺水
不過IV73

我d藍隊fd反而想轉色
d gym經常比藍色霸無得打
打完又要秒入, 否則無晒位

守館都要有心機去守架 加油

San Jose 活動好似好雞 返唔返去玩好
不過早d返去早d有雷公打

黃色好似仲少過紅色

班都走 無金莓咩都唔掂，真係無得慳

隻火狗

呢家見到低iv既5星神獸金莓同紅莓互換黎掟
還掂下下都excellent
班吉就頭幾粒菠蘿 或者紅莓互換
高iv先最尾果幾野掟金莓
班excellent都幾易捉

呢家佢地走都無所謂 由佢

去緊第二隻班到

一日無左兩張卷係班到 第二張 由59分等左半個鐘都無人入

個個貪新鮮捉水君

得一粒鐘點樣打
見到上車落車都去左半個鐘
如果再要行既話去到都得返3個字

班係有過度活躍症，但係唔代表一定要用金莓
我頭先用菠蘿都捉到

你去左啲「格涉」既Gym咋，我去果兩個都勁多人喎

你好彩唔代表個個都好彩

如果你有把握唔miss,而且每次都curve +20-30%圈size(即great至excellent) +雙金章
用波蘿成功率都好高，我係最後4個波先轉金莓

好唔慣
如果半個鐘蛋
個半鐘開打就好

如果成功率好高點解會去到最後4個波
超夢夢6% 個日本仔都捉唔到啦
曲+ex+金提+金章冇記錯好似去到4x %
我用菠蘿捉左咁多次都係一隻都捉唔到

冇人話過成功率高代表唔煙
唔知咁說服到你未
2隻進化，其餘全raid
大部份都係波蘿，小部份係剩返4波時1-3粒金莓ko

班對比係其他五星已經算係已入波架啦
水君易掟中但係難捉到

捉班你夾岩Timing就得，唔駛下下都要金莓

其實大家講緊係捕捉率
唔係timing 唔係易唔易出波
識鎖圈個個都99%中隻怪
1%係自己失誤

除左捉到個隻係用金提其他都係菠蘿提子
水金章/每次都冇miss 波/great/ex

本身班捕捉率已經好過水君啦
不嬲都話呢味野講運，我個陣捉火鳥咪又係遇十捉一

鎖圈應該係點做？

見到粒蛋出五星通常都係大野，可以有一粒鐘時間去到果到再等爆蛋，有時直頭成堆人等緊。一粒鐘唔會好似舊有2個鐘啲人一早打完就走晒，縮晒係一粒鐘入邊，唔會咁快小貓三四隻無晒人。

係，最高機會率係三十幾四十%姐，你有冇諗過你唔好彩既話次次都食中果六十%

習慣成自然，唔中係等閒事

按住個波等到個圈縮到great至excellent大細後縮手
等隻寵攻擊就轉圈掟波

今日執左隻97.8% 班 開心到呢

利 2680，冰鮮雞 2086，鯉魚龍 2757 未升完呢3隻 又多一隻要升 那有塵呀你老母

打raid 唔係執，我講得衰

唔食金提係得10% ex 仲要4星
放落去水君

其實冇人講過100％捕獲率/一定唔會煙
一路討論緊唔用金莓係咪好難捉/冇可能/要好好運氣

理論黎講
班吉拉本身個基本捕獲率已經唔算低
按照我上面30％圈curve雙金既條件，用菠蘿已經有15%
仲高過水君用金莓既14％同埋三神鳥用普通莓既13％（金莓21％）

當然都有人全金莓都煙，呢個都係RNG無可避免既野
但又唔洗講到冇得用金莓就連班都冇得捉

順帶一提，用返上面條件，老班用普通莓既機率係21％
同三神鳥用金莓一樣
你真係覺得菠蘿太過份，你就餵普通莓當自己捉緊三神鳥啦

一開始四星個捕捉率無咁低架，係N記搞鬼調低左

同樣有鎖圈keep住great ball, 我捉水君嘅成功率係100%, 班吉拉都9x%, 但係Lugia就超低.. 所以一切都係運氣

我真係恭喜你呀!

好幾次班都係菠蘿捉到
班同三狗點都易過堆雞
唔熟班就要練下點掟excellent
三狗鎖圈excellent易到仆街

捉到通常係nice，大部份仲係直球，再唔係就critical
excellent爆硬

開心豬

想問下新手課金買精靈球會唔會好傻豬？
因為真係唔夠用

出去行番轉轉stop啦

會
買劵好過

搭程車已經一大堆

成日出傷藥，有無搞錯

Ip se 係咪玩唔到pkmon 架，而家成日彈app, 一彈就彈到開唔返

打翻嚟隻水君 CP 1604勁唔勁

唔識鎖圈果啲上youtube睇片

廢過水伊
建議變糖

其實上網查下iv好難咩?
呢個cp對表都查到

鴨記勁量cr2032賣3蚊粒 買左十粒$25

我都有隻

下........果個圖騰Group一開始就話左唔俾吹水架啦，淨係可以教路
係條ON9仔自己無端端話咩打靶、講埋哂啲無用既野，所以俾谷主踢左
跟住就係大奶Group呻，繼而入埋花生區死撐

自己唔守規矩仲怨人喎

呢2日都彈到玩唔到

我6s plus 呢幾日都有彈

我7plus

其實唔吹水有唔吹水既好
有人無較靜音，靠佢捉圖騰，夜晚係咁響都幾煩

果個谷主係好霸道，唔係第一日既事

大家係未講緊條八婆玲呢？
我估佢都唔係好敢岀黎捉啦，
因為已經週街仇家。

我用七都彈，
係時候儲錢買八。

遲啲圖騰可能變公廁啦，
何必強求。

試左del game再裝又冇問題，on9 ip

緊急
颶風殺到埋來，快啲check 下新聞同政府有咩新消息！

緊急
颶風殺到埋來，快啲check 下新聞同政府有咩新消息！

Pokémon Go
轉左巢啦快啲出去行下啦

岩岩10k蛋出隻立方獸，84-87iv，升唔升佢好？between 立方獸進化勁唔勁？

立方獸升黎做咩
暫時keep住先，有隻更好既先進化啦

Ok, thanks

而家用咩check IV?

有無人知邊條巴士線最多野捉
想搭巴士捉

可能會變公廁，但係唔會係香港發生

就算100IV你都唔會用架啦
進化用黎開圖鑑好過啦
到第四代又可以再進

唔係由2進做z嘅咩？

第四代

哪來的自信覺得佢會出得到去第四代

我覺得會

哪來的自信覺得佢唔會出得到去第四代

佢出左有無人仲繼續玩先係問題

點會出唔到

我應該仲會玩緊

有隻批底狗想批走我隻幸福蛋
其他5隻唔撚郁
批左廿分鐘我慢慢餵金莓

唔知WOW左未
pokemon go個地圖update左?

條友真係無腦，唔用幸福蛋做底既塔，話咁快就俾人拆啦
要賺錢都唔係咁玩呀嘛

批底狗死全家啦

直頭隻game入面

Update左乜？

d路同埋河
上年屋企前面起左條橋
一路都無show出黎
依家先有

出完隻垃圾水君靜到
街都唔想落

超夢夢呢屌！

特別係CWB 丹麥果堆
批完我未又係比我坐返

今日連捉兩隻水君 其中一隻係1600

台狗都有超夢啦
香港沒人權？

又走左隻垃圾IV水君

而家打完raid 成日送垃圾，沒曬金葡萄

解放香港

因為香港未獨立

開心大發現咩
Google map update左囉

批底狗死全家

重新玩 入紅定藍隊

紅

乜隊都唔好入，中立先係皇道

中立唔比打rqid

黃啊

藍隊

黃隊咪中立

wecatch網頁版係未無咗raid顯示?

今日聽兩個呀叔講野 又曬自己有隻100% 98% 水君
有個話自己打廿幾隻先捉得5,6隻
都唔知係佢地掟得差定點
我自己6/6 （原來打得咁撚小 浪費左好多免費卷 ）
女友ac5/6
全部curve + excellent
應該2隻係紅提果陣捉到
有時見到iv低就紅金互換 或者最尾4,5粒波餵哂金

而家個系統開埋遙距俾你補血, 飛人守塔優勢根本唔存在
有時間睇實個塔, 有金提, 邊個批到你個位

俾人批有得睇個時間, 10分鐘後咪攝返囉
攝到咪等佢批過第2隻 戇鳩鳩等多十分鐘

打水君把柒咩 又廢
捉班掉波羅20粒糖好過
重點係, 易捉好撚多

想問....純問 邊區多老班打！？岩岩外國返LOL

低IV我即情唔用生果，嘥野

其實我到呢家都唔明個GYM點玩...
明明無人打無見到有火花但又話對戰中攝唔到位 較快10分鐘都係攝唔到
自己試下狂禁加精靈都係話對戰中 加加下仲要比我見到有人成功攝到

另外就係明明我打緊 但又有人攝到
果次我打緊黃 我個FD係隔離(佢黃) 我明明打緊果陣佢都攝到位

如果係轉色未坐滿，守方同色幾時都放得，唔洗等唔洗較時間，亦不限是否被攻擊中

如果係因為被攻擊而出現空位，自空位出現要等十分鐘先可以同色補放，期間守方嘗試補怪就會出 攻擊中 個句說話，不論是否真的被攻擊

thx bro 明白了

停左一段時間無玩...最近玩返...今日遇到個問題...
打道館果時，坐館得返一隻幸運蛋...
但我發現打極都打唔低佢喎...
有兩個情況，一開波扣唔到佢血...
我出大絕開始先扣到佢...
另一樣野係，做低佢後...
好快又滿返晒心心

同一時間有成8條友打緊...殺佢殺得好快，
但扣極都扣唔到佢心心去0..
姐係佢係咁死...扣到千三又滿返..
不可思議..

呢家可以遙距補血 正常的

你呢個似係bug塔？有無見到座塔轉過色？

啱啱行過西九龍中心竟然有啟暴龍

一開波扣唔到血既情況我都間唔中遇到

而心心不停補滿似係對家不停餵金莓
如果係bug塔，應該係打到隻怪0hp果陣就出network error/入唔到戰鬥之類

Bug塔近一個月已經fix左唔少

For item姐

bug乜撚
係因為佢打到最後一下既時候對面補左梅
所以隻蛋血上限多左而你條bar冇顯示出黎

唔係飛人既巴打們有幾多隻圖仔
利申3隻

5隻，都係橫濱捉

0

1隻
同幾個同事夾份飛的出去捉

淘左隻改左既plus, 想問係咪setting果到pair up左見到有plus.即係已經用緊？

個plus唔按就冇燈著係咪正常？
係咪帶住行就計到步捉精靈？

一隻
捉咗尋日隻k，終於開到圖

尋日出左去食飯
難得有成個鐘既平民位圖騰

研究左新買既plus, 想問係咪一定要開住隻game先用到.....
如果an機有冇得background run?

Iphone一出app極易斷

一唔夠RAM就自動關GO
同長開一個鐘以上好易斷

我成日停係同一個位唔郁就會斷

去荔枝角公園捉sneasel
捉左一個鐘百三粒糖

一落地鐵仲打埋水君
仆街，去到最尾60秒差小小血得自己打
14粒波

呢隻有咩用

Hello Gary Lee

儲定糖等佢有得進化
同埋想要冰金章

荔枝角公園日頭都多狃拉
我都要清冰章

好撚多
一個鐘捉差唔多廿隻
有個stop捉3隻
1,2個stop捉兩隻
一路行間唔中又出隻
全部菠蘿哂

荔枝角公園真係好多
由朝到晚都勁多
而且係大巢

以為你美國都會多呢d 歐洲呢邊咩小山豬 狃拉都係公廁

返學果邊內陸 無迷你龍無冰系野咁剩
上次冰系event 就多, 係咁追背背

威啦

#未知圖騰 #全港分佈

純粹參考

冰系不嬲少,

荔公 維園真係香港大巢黎
九龍都少佢地一半
天水圍公園未去過唔知咩情況

第一次去荔公 估到係大巢 好正
上次去維園捉大岩蛇都無咁爽

聽聞港島區郊野公園紅隊不論咩天氣日日行夜山打gym

飛人當道

柏架山道行上去一路幾個GYM同色
有個拆完, 出BOSS, 完左,即刻俾人拆 收7蚊真係多撚謝

邊有咁多人行山打GYM呀屌佢老母

日頭唔敢肯定，但夜晚打山徑gym 9成係飛人，紅隊最多

屌佢老母岩岩打水君14個波
俾10支金藥水同25粒回復藥我

啱啱捉到兩隻水君，兩埸有十幾粒糖 開心死

d卷直頭都懶得用了，唔係見到出老班都唔會有意慾想清左d團體卷

我剩係想快d 30lv
捉唔捉到已經冇所謂

免費券緊係每日（或者每兩日）清啦，用黎儲經值、攞道具都好

打raid 打到上30lv 多一半

棄驚前好似25

想問CR2032邊到買最平最好用？
同埋有冇得check go plus仲剩幾多電

LM
有冇巴打買咗go-tcha?
我6嘅落單 初時payment因為信用卡入錯咗所以畀唔到錢
到而家我update完佢都仲未幫我過數
媽呀我等得好苦呀

我剩係知香港代理商覆我電郵話佢地測試過係捉唔到寵
好有良心咁叫我唔好買

WeCatch 係咪又用唔到？

荔公要捉晒出過既所有扭拉有難度(要行得快)
最集中既係溜冰場同足球場,上下走都夠玩

曼克頓山果邊行去捉2,3隻,行返轉頭咩都無,
仲要miss 左美采站最頂果D

捉左隻野生100% L20既鐵腕
進左做怪力岩技
有塵果陣升佢上起碼30先

琴日仲要捉到Shiny pikachu

你就好啦，我去左九公兩日捉左四十隻，未有一隻係閃

怪力岩技

啱技

特登開幾個account 放廢寵霸位到底係咩玩法
呢幾個account一睇就知係同一個人(個命名規則係blue xxxxx 6424)
擺明係有心人特登開account玩野

批底雖然仆街，但起碼可以用金莓同佢玩
佢咁樣玩法我仲可以點做

3500 cp 係咪要40lv 人仔先升到？

我隻高iv 班去到31xx 就盡左 ,鯉魚龍就27xx

有啲狗好有心玩 日日放自己5/6個ac 入gym

肥大39lv可上3500,班應該38lv上到

班100iv 37就夠
其實計cp黎冇意思，有心機既研究下打raid break point好過

我係一個訓練員

石刃係絕版技

唔使咁急升, 30之後加事倍功半

除左常用既班,怪力, 水伊, 蛋,
其他慢慢升

血防升高左都有用架

100iv 既肥大38.5 已經過左3500
升爆39有3540

你都未見過一隻卡, 5隻BB

佢如果玩一次兩次我都冇咩所謂
問題係佢長期係同一個塔咁樣玩

佢紅藍黃都有
紅色藍色會放玩野寵
但黃色就放正常寵仲會餵金莓

呢家得返三狗, 但肯定佢第時會再有,放心
9月完就無水君架啦,要捉就襯早
10月,11月會有另外兩隻

水君仲未收得工 得隻1600

捉左隻15xx開左圖鑑就算

水君咁廢水伊貝仲好用過佢

有無巴打齊哂圖鑑？

一次水君都未打過

我仲差吉利蛋 幾隻10k 都無佢 之前情人節個排又棄左驚

241/244 好似係
差炎帝
墨西哥獨角仙
澳洲袋鼠
歐洲mr mime

好撚dum春
上年係北意大利完全無mr mime

好彩有frd 係英國個邊讀書 幫我捉左

我唔敢搏
雖然佢都唔會Ban,不過做返自己本份, 剩係去到邊捉到邊
不過呢3隻除非佢出trade,如果唔係都應該捉唔到

如果有限時活動放raid就好，

咁黑仔.........

唔計地區限定，我仲差圖騰

我都係.....

我有用go plus，唔敢升11住

Miss左星期日大角咀個隻（兩個零月前），就無再遇過一隻更加親民既圖騰啦

利基亞咩大技好d？

Future sight

今日有冇人捉咗圖仔Y?
全港第一隻👍🏻

利申：本身有

南生圍，好鬼遠............
返緊工無得飛去啦

見到有人針別係荔枝角同九龍灣飛到入去，超堅

[ quote]
南生圍，好鬼遠............
返緊工無得飛去啦

見到有人針別係荔枝角同九龍灣飛到入去，超堅 [/quote]

九龍灣嗰個要38分鐘路程但用咗20分鐘去到
帶咗部馬沙渣古去咩

捉到隻98水君就冇乜動力再打水君
好想快啲有班同蛋

覺醒力量唔係水的話我都會追
已有95鬼系同80水系

一日刷一萬經順手洗一張垃圾細技券當抽獎
何樂而不為

孵左隻100iv 油雞

屌, 我孵100就天然鳥
而家好撚怕佢孵100蜘豬

tg死咗咩風都收唔到

自己睇map3

我想問吓打gym除咗換金幣之外係咪冇其他用(例如升經驗)
好似次次打親gym都晒左好多葡萄同埋藥，出嚟都係換得幾個金幣，如果課金八蚊都一百個金幣，咁係咪仲抵
(Sorry一年冇玩，呢排攞返個生銹account出嚟玩)

新活動!

From 1:00 P.M. PDT on September 22 to 1:00 P.M. PDT on October 2, 2017, you’ll have the opportunity to earn double Stardust for catching Pokémon and hatching Eggs as you walk around your neighborhood discovering new sights. While you’re out exploring, be sure to visit your local PokéStops and Gyms to collect special 2 km Eggs that have the opportunity to hatch Pokémon such as Chansey, Mareep, Larvitar, and more. You’ll also be able to get special boxes from the in-game shop that feature items like Lucky Eggs, Lure Modules, and all-new Super Incubators which hatch Eggs 1.5 times quicker!

Registering a new Pokémon to your Pokédex during this limited-time celebration will earn you triple the normal XP . So that makes this a very good time to battle against the Legendary Pokémon originally from the Johto region. Don’t forget that Raikou, Entei, or Suicune will each travel to a new part of the world on September 30, so make sure to battle the Legendary Pokémon currently in your area while you can!

我要羊同油雞

double Stardust

開圖3倍真係多撚謝晒

Special box係咩

課金

有7隻10k

得6隻

打Gym可以升個Gym既章，去到金章既時候，你轉個Gym Stop出既野會多左

迎接秋季活動

香港時間 9月23日 04:00 - 10月3日 03:59 (Niantic Time) 期間有開始迎接秋季活動。

- 雙倍星塵
- 特別2K蛋 (吉利 羊 由基 及更多)
- 商店禮品包 (幸運蛋 櫻花 新孵蛋器)
- 新孵蛋器登場 (孵蛋速度 1.5 倍)
- 圖鑒登錄新精靈時有3倍XP

ＯＮ撚９，依家先有呢個

ON9,除左地區限定同未出既神獸之外
我淨係爭圖騰未開
N記你玩鳩我?

有雙倍星塵咩都夠
煲塵嘅日子又嚟啦

不要說了
齊哂圖,差3隻地區限定+炎帝

超夢夢呢？

呢個9月半棄GAME未打過水君

呢隻未真係出唔計啦

原來係咁
如果個gym無打一排會唔會降級？

唔會

襯活動瘋狂孵蛋

荔枝角公園變晒壺壺

我有兩隻呀

捉4隻雷公 1850 1850 1851 1855

(適用於2017年9月21日至10月5日)

港島區
跑馬地馬場--- 菊草葉
維園---穿山鼠
西灣河遊樂場---鬼斯
鰂魚涌公園(二期)---鴨嘴火龍
香港公園---電擊獸

九龍東(包括將軍澳)
藍田公園---萬年蟲
秀明道公園---小火龍
月華街公園---麒麟奇
功樂道公園 —-電擊獸
彩虹道遊樂場--- 車厘龜
佐敦谷公園--- 小山豬/果然翁
摩士公園---護主犬
牛池灣公園---菊草葉
南蓮園池---喇叭芽
九龍灣運動埸---向日種子
麗港公園---波波
文曲里公園---瑪利露
唐明街公園---大鉗蟹
環保大道寵物公園---鐵碗(人仔)

九龍西
九龍公園 —- 果然翁
和黃公園 —- 尼多朗
信號山 —- 穿山鼠
荔枝角公園 —- 壺壺
深水埗公園--- 土龍弟弟
九龍寨城公園--- 地鼠
新界區(不包括將軍澳)
大埔海濱公園--- 菊石獸
圓洲角公園 —- 火球鼠
車公廟路遊樂場--- 奇異種子
中葵涌公園 —- 穿山鼠
葵涌公園 —- 比卡超
梨木道公園 —- 食夢獸
葵涌運動場--- 卡斯
百福田心遊樂場---行路草

注意：
1. 以上資料僅供參考，不保證其資料準確，相關精靈係巢穴出沒分佈情況可能與報料情況有異。
2. 葵涌公園尚未對外開放，各位訓練員請勿以身犯險！

會唔會出GEN3所以有「圖鑒登錄新精靈時有3倍XP」 ?

啪蛋捉

第5隻1903, 15/15/13

點解會打風

Ios11用puls點

佢個野壞左呀

做咩用路基亞做Buddy咁傻豬

海之神做Buddy行到邊跟到邊[black]，自己又可以日J夜J[/black]，就算冇糖賺都抵啦

無事

唔用神獸唔通用幸福蛋哩d有得捉既精靈

神獸20k先一粒糖，要糖就用Rare Candy啦，用黎做Buddy唔化算

我尋日更新完iOS一入game都係咁
捉野嗰版都有個風

神獸以外既糖我多到食唔曬

最強守塔陣容係唔係咁?

1. 幸福 2. 吉利 3. 爛泥 4.背背 5. 肥大 6. 卡比

缺點4隻怕格, 隔住咁放爛泥,肥大, 以防怪力直通到尾

前面要加：
0. Gym Error

大鋼蛇 多凡都OK

2. 放椰樹，剋番佢隻怪力
跟住先放卡比，跟住再放肥大，之後吉利，最後整多隻背，搞掂

有冇人卡左係loading到 入唔到game

PTC又瓜左啦

如果隻幸福配 Zen Headbutt 同 Dazzling Gleam 怪力好撚易死

好撚慘, 美國呢邊好多人有得打超夢夢,PTC收皮佢地應該無得打

我會咁放
1.幸福ZH/DG 2.大呆/河馬雙超技 3.吉利ZH/DG 4.椰樹雙超技 5.卡比ZH/BS 6.肥大DT/Hurricane

呢個組合好難1次6隻打得晒

大呆/河馬 真係唔錯, 低成本又厚血
水伊招water gun防=廢技, 所以唔以話水伊OP

攻擊手方面只要 怪力*3+雙咬老班+背背/急凍鳥
5隻就夠拆

btw我覺得大呆改 超水，椰樹改 超草 係較好既組合
不過呢個組合都係加多左雷公／雷鳥就可以輕鬆6隻打晒

不過最緊要都係幸福蛋加金莓
最近睇過reddit一篇文章，
如果幸福蛋係守gym拎0.5分左右，第2隻最好既寵已經係拎0.15分

記錯左，應該係0.55同0.17先岩

比超有閃光？
佢唔講我都唔知佢係閃

準備打塵

活動幾時開始
煙plus已ready

冬凡其實超勁，見人放黎守都幾難打

聽日搵個冷氣三連櫻坐係度煲塵先

請問依家有無小火龍巢穴？
秀明道公園係咪真係小火龍巢？

好似係04:00開始

屌你老母 批底狗

係, 可坐1A 去到總站

呢排努力打gym賺既錢就用曬佢

唔該

有冇邊度有冷氣又三連stop

同求.....聽日去farm

APM

APM有3連咩

就快升完2號班上3000 cp 下隻升巨鉗螳螂

特別版2k蛋，我屌佢老母轉親都5k蛋

我琴日先轉返滿9粒蛋

成版10k阻住哂

我夠係，同埋佢buff 左10k 蛋drop rate nerf 左2k迫你買full 蛋器，有乜可能有人一日轉到4隻10k蛋

佢想你買full 蛋器，我一定唔買，橫掂乜寵都有，大寵打下raid 都得，要買都等雙經先買啦

今日好似落雨 唔想出

cap圖check iv 個app 叫咩名？

買黎清10k蛋多d stardust

入gym 清生果都好爽 40塵

瘋狂捉怪拎星塵
GO plus 爽

今日拎左4粒蛋都係2km
大家係咪

屌你 10k蛋呀

今日課左$8買禮包

4粒10KM都冇1粒2KM

想問下係咪唔會再出團體卷禮包?
想買黎打狗

清左9粒蛋之後
拎左7粒2k
1粒5k
1粒10k

好爽 棍波行公園捉+生蛋，今日好似有30000幾塵 不過極速唔見哂

想問special 2km 係咪同普通2km一鳩樣樣 ？
唔會顯示special?

等你報告

想用隻煙plus farm下塵，個6成怪都煙左

活動10km係咪會冇曬吉利蛋 尤基拉？

你諗法超於常人
等你拎文學獎我做你fans

而家有咩apps仲可以自動check iv 但係唔比人ban

一日執3粒10k 個活動其實係10k蛋up

係咪宜家執的2k蛋全部出特定寵？

今日孵D野IV都好廢

開左3隻行路草
3隻吉利蛋

咁有幾正喎

又*

捉左成千條鯉魚王終於有閃

+1
捉咗幾百條 啱啱捉到第一條閃

睇拎蛋日期咪知

10k 8隻
兩羊
兩油
兩樹
一迷你
一大奶

終於開到圖

0課mode
10k大奶
2k油雞

今日6萬星塵

仆街用3部手機都進唔切d野

farm得好爽

巴打去邊到FARM?

海港 九公 睇下邊度開花多

八萬塵，依家努力轉波中

cls 我玩一個下午+屋企玩 先得50000左右

下晝兩點零坐車去九龍公園，見無乜櫻就過左中港城打塔
跟住轉戰海港城，之後接近七點就返屋企吸塵（咁岩有人開櫻）

電車+煙plus

而家仲有咩自動check iv 唔會比人ban

今日進帳8萬幾塵

農下怪又打下塔, 追撃個仆街飛人
今日10萬塵 (厭惡性農小磁怪 )
D波點都轉唔返, 又要去坐巴士

呢期最好去荔公,維園呢D易行既公園,
多怪唔使櫻之餘又可以生蛋

依家有7X萬星塵 正

唔知係我錯覺定真，覺得go plus活動開始之後煙嘅%高左

人手捉都易煙左

出左隻15防15血吉利強

今日連生蛋先40000 唔通真係要買煙plus?

我呢2日用煙plus接近50%嘅怪都煙左

all g
btw
咩方法都有風險

呢排水君煙到仆街 最近無成功捉過 18:9

講埋邊區方便交收，應該有人PM你

買

hi

我個plus開唔著
禁左冇燈，換左2粒新電都係咁

RIP

儲左幾個月，六粒10km彈三隻盔甲鳥出黎
即刻想再棄過(另外三粒兩隻幼基一隻立方獸)

我出兩隻大奶 一隻盔甲鳥，立方，迷你蟲，吉利蛋

都幾肯定N記改低左go plus捉野機率 10隻可以煙8隻

屌 我不停孵行路草同埋鐵炮魚 淨係出過一隻7x iv廢物吉利同91油雞

我剩係想要一隻羊咋
結果重新拎得2粒2KM,有4粒5KM

我有隻15攻15防12血

[url]搞到我都想買go plus 有無巴打ios11用到?
搭車用唔用到架?[/url]

其實我唔明點解一街人帶住利基亞打raid
我用隻升爆超夢夢都嫌佢輸出唔夠

帶緊隻羊行街 好似就黎200km

想出多啲吉利蛋黎拎糖，等升完怪力同螳螂就升蛋

又一日內煙兩隻水君，無左24金提

已經8X萬星塵 爽呀

咁岩....我都係6隻10K蛋中3隻猛甲鳥
以為講緊我

請問 隻無畏小子點進倒吊仔

隻蛋升唔升好

HP IV值最高

蛋就事但啦
反正都無乜機會用到佢 都係擺佢上館拖時間姐

你player level係咪35以下？
係你隻蛋可以收埋先
升完都畀人批底批死

打raid 仲係係咁假死

仲有

第二次係自己區野生捕獲 20糖1000塵

今朝返工前miss左一隻

不過捉完無耐，hi錯制無左1900塵

同埸捉左隻佛烈托斯 終於開到圖

咁多塵諗緊好冇升隻冰鳥上黎
第三代咁多龍，我又得一隻貝貝

孵哂呢排啲10k再諗，話唔定又整多隻貝貝俾你（早兩日先孵左隻）

咩波都無哂 夜少少先落公園儲波

等緊高iv 老噴，要升爆

因為見人好似話冰雞同貝貝都差唔多

之前捉左隻100iv 小火龍

無啦啦入唔到game，登出之後再登入，揀完email之後load左好耐

+1

我仲要岩岩打完水君準備捉果下死左網絡
仲以為自己上網問題

出左隧道開返就咁

連tg都死埋

咩都死哂

屌行到周身汗諗住打卡比

太陽風暴殺到

原來個個都係咁

仲唸住行去打神獸 而家唔洗了

入到game但係load唔到stop同gym

巧合?

即係都係入唔到,因為你未quit app所以遊戲畫面仲行到

訓練員末日

連登仲未死

我個畫面停咗喺附近粒五星蛋就爆就爆嗰吓

game 又死，telegram 又死 搞到我一有下以為自己無交電話費比人cut 左個上網

Telegram Messenger‏已認證帳戶 @telegram 5 分鐘5 分鐘前

Lost power & all UPS in the Telegram's Asian server cluster. Asian users are affected. Equipment is rebooting and should be back online soon

隻game係咪終於玩完喇

我捉緊時死
好彩得156x, 送6提6糖
已send email連圖睇吓屈唔屈得返張pass

好似係tg group見啲人講，免費pass無得補番

綠pass嚟，嗰個gym經常出好嘢所以特登買卷打

咁就要report唔好蝕俾佢啦

仲老噴, 放塔又廢
梗係火鳥/炎帝

除非個人愛好, 否則no point 升老噴, 火鳥>老噴

N記我屌你老母爛臭閪
每次死完Ser都冇嘢賠
糞營運都不如

N記蝕左張卷關我撚事
唔信你會為左張卷棄驚

其實係愛同100iv

仲未入得返？

係愛

10k蛋放題呀
今朝又5k呀頂佢

同道中人
話知佢放塔廢定勁，老噴有愛一定升
利伸：今次雙倍塵第一隻就係升左隻91老噴

有無人join過safari zone?
係咪唔洗登記walk in得？
黎緊去布拉格剛好撞到

今日有機收到50蚊

死左好多個鍾

入得了

頂終於捉到隻高iv 96卡比

又入唔返

ip都唔洗check
長沙灣捉

係呀，你都捉到？

Missingno

仲係入唔到

要登記,手快有手慢冇
對上果輪(德國/法國/西班牙)一開放登記幾分鐘就滿額

隻go plus收左皮

大家入得返未

入到 但唔穩定
捉野都有機會卡住

祝君好運

咁垃圾都仲課金，傻的嗎

晏就開始就入唔到

有冇人收到黑色warning? 唔係飛人

屌佢老母, 出10K都算,
狂出5K
邊撚度有2K呀屌
2K仲有一半係垃圾

以前成個月先轉到9粒10K
而家玩3日就同我轉8粒10K出黎...
N記屌你咩...呢個孵蛋活動根本伏

10K=塵+糖
5K=垃圾
2K=搏靚IV野

想要個ingress account submit portal

Post topic唔好再幫人宣傳

屌你媽媽n記
出左6次由基拉都唔出隻羊俾我，係咪咁樣玩呀

下個Post會轉，同埋啲契弟唔係成日問，都唔駛擺上Topic啦
呢個Post入面都唔知有幾多人問過

堅嬲
r左幾個月先儲到7粒10km再加呢幾日轉多4粒10km,4粒2km
用曬打gym果d幣買左兩次480包
結果出6由基，3盔甲鳥，1吉利蛋，就係無羊
玩到想喊
想開個圖鑑都咁撚難

多撚謝哂呀屌你老母爛臭閪

收到VIP票

一開game就知?

唔好同我講個地點係機場喎

活動延長 不如一人送十萬星塵好過

開game就知
地點澳門

暫時一個係機場、另一個係赤柱

超夢夢要坐飛機黎

國慶日參加升旗禮嗎？

終於可以開新Post

997/1000

998/1001

999/1001

1000/1001